如果...醫護罷工個風吹去中國...

中國醫護都跟住罷工...會點？

直接打靶

點都係死

罷緊你都唔知，邊有可能100%肯去

索性唔返工

班支那醫護走撚哂啦屌 仲要開口講要罷
係港豬次次慢人一百步咋